一句講晒 獅頭定獅尾

利申 我就獅頭飲啤酒既

正評就獅頭
負皮就獅尾

獅頭！

獅頭

我就獅頭既

獅頭！

印度巴士行開啦！

獅尾逼到難民營咁

利申 獅頭

獅頭太斜 腳有事唔敢上

獅頭訓得幾舒服

有乜分別？兩座山？

We are not background arh

我拎住塊板上山,真係好撚ON9...
邊個話要屌肥

你地啲燈呢

914 915 要人

獅頭冇日出睇

獅尾背日光

第一次獅子山大內戰...

上到亭就放棄 今日要返工 十一點先係亭落山，行到大脾都磨撚爆 利申200磅肥仔

大脾內側磨撚爛真係好痛

獅頭仔比d心機賞月啦

唉呀，冇左啦

真，返咗成年地盤都未試過磨到瞓醒都仲痛緊

師尾似坐緊印度巴士！一野照過去現晒形 我獅頭既！

疊羅漢

我地睇日出